有無人已經買物資要買到要借銀行錢

物資消耗得太快，不過點都要堅持落去，就算傾家蕩產，都絕不後悔

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
沒有暴徒，只有暴政
香港人，加油

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

-8萬

搵炒散做啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

前線要裝請落國難五金 慳返的錢拎黎做其他野

已經係要諗辦法還錢，裝已經應慳得慳

傻 裝呢D前線要邊洗慳 落去10蚊成個福袋比你 應該係
(記得搵個邊老闆)

量力而為吧，唔好借銀行錢，情願搵炒散好過

咪撚借錢呀

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

廣東話同通識就快玩完！！
最後今日！！
#8有template即刻send email！（#2係錯既）
最好正皮返#8，負皮#2，好多人跟錯！

量力而為

點解會差銀行錢
差銀行幾錢

借左銀行十萬，資助晒慢慢還錢償債

利申：30以上